果三條廢青會申請返港服刑，唉

東方日報專訊】【本報訊】三名香港青年疑為賺取每人八千元酬勞及免費環球遊，替跨國販毒集團由巴西偷運約值千萬港元可卡因到泰國被捕，三人早前被泰國當局正式落案控告偷運及管有毒品罪名。據悉，其中一名涉案青年的家屬已抵達泰國了解事件，而三人的家屬亦已分別向入境處及尋求立法會議員協助。據了解，涉案三名青年一旦在泰國被定罪，可申請回港服刑。

涉案兩女一男本港青年，分別姓方、董及邱，年齡介乎十九至廿四歲。立法會保安事務委員會副主席涂謹申透露，他已先後跟三名涉案青年的家屬見面，部分家屬對於有家庭成員在曼谷涉運毒似不知情，亦感到十分徬徨。他已取得案件的初步法律文件，但暫時未知案件何時審訊，會先叫家屬搜集資料，再決定是否陪同家屬前往探望三人。

入境處：續與中國大使館聯繫

涂指出，現時最重要是先確定三名青年的身體狀況有否出現問題、身處環境是否安全，以及有否在當地尋求律師協助，據他所知，其中一名已抵達當地的家屬，在了解情況後，暫未有反映拘留方面出現問題。他亦會寫信予中國駐泰國大使館，希望確保有派使領館人員探望三人。

本港入境處亦接獲三人的家屬求助，已透過外交部駐港特派員公署及中國駐泰國大使館了解情況，並已按當事人家屬意願提供可行協助，入境處會繼續與家屬、公署及大使館保持密切聯繫，跟進事件。

咁都唔洗死刑 公平咩

咁樣同鼓勵年青人繼續運毒有乜分別

東南亞國家應該仿傚杜特爾特咁，斷正即啪

白粉好似唔洗死

就算回港服刑唔終身都起碼監2，30年！